今次遊行6月9日我一定會去

民陣表示，將於6月9日舉行遊行，以回應保安局局長李家超把《逃犯條例》修訂草案，直接提交大會並恢復二讀辯論。召集人岑子杰表示，目標是有30萬人參與遊行。

民陣預計遊行在當日下午3時集合，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道。

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
唔好再話返工不了

借用隔黎po, 睇完陳太條片

香港人，今次真係要行出黎啦

就算唔講政治，會唔會拉果啲野
通過咗，香港經濟實仆街

不了，攬炒

唔去嗰d全部大陸種

去果一日有用咩, 睇下台灣, 南韓日日示威, 憑你班港喱

香港以前示威全球第一

你老母被狗屌呀

就係你呢d人，咩都覺得冇用，你就真係冇鬼用

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

好似你咁坐喺度又有用？

呢次十號風球都要去，如果連僅有嘅機會都唔試以後唔配再做人

去 ! 一定會去！

如果今次遊行係夠人數既，會俾動力佢哋去升級行動既

唔覺得有用， 民陣次次行完沒後續， 究竟行完佢地會有咩動作， 好像今次泛民咁玩一鋪之後，唔見得佢地仲有抵抗意志囉

到時見

唔出第一日，就永遠都唔會有第二、第三、第四日，
當年雨傘都唔係預先計劃要做79日。

屌， 果班廢柴同法官講原本佔幾日，當場笑撚到肚痛， 我完全佩服梁天琦咁玩架， 但唔該認真玩好唔好

2003年7月1有50萬人上街，最終23條徹回

當年你出左世未

當時走完， 而家呢， 唔好好似死老野咁成日講當年點樣點樣啦

你肯定關政府事？

612就唔出?

根本係田少功勞

推